886，入來分享下今日執/豬幾多

有人執平貨
有人嚇到走
大家係邊種？

明明我上星期已經走哂貨，入埋恆熊
但貪心入左平保 吉利牛
結今日俾人殺左2隻肥牛

拉上補下都要放抵幾千

係哂Ifc?